被告涉管爆炸品既5男女 請唔好再出席任何勇武行為 甚至遊行

雖然你5位無罪釋放
但係狗一定跟你跟到傻
狗一定嚴重監視你地
請即時停止政治活動
去個旅行散下心 休息下

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

拉咗啦...

唔係放左？ 去旅行啦 你地已經做得夠多

釋放完即刻比狗拉咗啦

又拉返on99

推

拉咗喇

同一條罪可以告兩次？

使撚理由咩

唔可以
不過要屈其他罪有幾難

唔係啊

上法庭要過律政司
我真係唔知同一條罪可以告兩次